無國界醫生係咪整係負責非洲地區？

好耐冇聽佢哋既名 只係聽WHO 多

無藥醫點呃閪屌
緊係唔出黎啦